殺人填命，黑警害死周同學，全城憤怒，黑警還命！！！！

今晚我睇愛回家時摺多五隻紙鶴，非常憤怒

咪撚講埋啲on9野
講呢啲有乜撚野用？

血債票償！
11.24 一票不投建制派

好嬲呀

周梓樂的血債一定要777同甴大大還